{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043658",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26049",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 세리리조트"
    },
    "text": "セリワールドは漢拏山の荘厳さと法輪沖の美しさが広がる場所です。 ここでは様々な活動を楽しむことが。 カート体験、乗馬体験、迷路公園、ユーロ番地、オウム公演などがおすすめです。 その他にもSOS博物館、済州ウォーターワールド、済州ワールドカップ競技場も周辺に位置しています。 宿泊施設は計30室の客室を保有しており、韓国語での案内が可能です。 チェックインは午後16:00から可能で、締め切りは午後23:00までです。 チェックアウトは午前11:00までです。 デラックスツインは2名基準、デラックスファミリーとデラックススーペリアは4名基準です。 追加人数には10,000ウォンの追加料金がかかります。 カート体験、乗馬体験、迷路公園、プール、コンビニなどが付帯施設として提供されます。 ペットや引火性物質などの脅威となる物品は持ち込み禁止です。 客室内での調理及びパーティーは禁止されており、客室は禁煙です。 駐車はリゾート前で可能で、電気自動車の充電も近くの公営駐車場で可能です。 調理は禁止されており、ペットの同伴入場はできません。 部屋とベッドの整理、深夜の道案内などで褒められ、水圧が良くてサウナスパの感じが感じられるという評価を受けました。 また、きれいでいいので、また訪問したいところとしておすすめの宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "セリワールドはどのような場所ですか？",
            "answer": "セリワールドは漢拏山の荘厳さと法輪沖の美しさが広がる場所です。"
        },
        {
            "question": "セリワールドでおすすめの活動はありますか？",
            "answer": "カート体験、乗馬体験、迷路公園、ユーロ番地、オウム公演などがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "セリワールドの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "SOS博物館、済州ウォーターワールド、済州ワールドカップ競技場が周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "セリワールドのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後16:00から可能で、チェックアウトは午前11:00までです。"
        },
        {
            "question": "セリワールドの客室は何室ありますか？",
            "answer": "セリワールドは計30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "セリワールドの宿泊施設はどの言語で案内してもらえますか？",
            "answer": "韓国語での案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "セリワールドの追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数には10,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "セリワールドの付帯施設は何がありますか？",
            "answer": "カート体験、乗馬体験、迷路公園、プール、コンビニなどが付帯施設として提供されます。"
        },
        {
            "question": "セリワールドではどのような物品の持ち込みが禁止されていますか？",
            "answer": "ペットや引火性物質などの脅威となる物品は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "セリワールドの客室で調理やパーティーはできますか？",
            "answer": "客室内での調理及びパーティーは禁止されており、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "セリワールドの駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はリゾート前で可能で、電気自動車の充電も近くの公営駐車場で可能です。"
        },
        {
            "question": "セリワールドでペットを連れて入場することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入場はできません。"
        },
        {
            "question": "セリワールドのどのような点が評価されていますか？",
            "answer": "部屋とベッドの整理、深夜の道案内などで褒められ、水圧が良くてサウナスパの感じが感じられるという評価を受けました。"
        },
        {
            "question": "セリワールドはどのような宿ですか？",
            "answer": "きれいでいいので、また訪問したいところとしておすすめの宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 572
    }
}